
                      Excelente. Te hace reflexionar sobre la brutalidad de los integrismos religiosos e ideologicos y sus efectos sobre la vids de las generaciones futuras. Absolutamente recomendable.
        
            